Progetti del corso di
Laboratorio di software per le applicazioni
Universita' di Firenze
-------------------------------------------

signal:

Analisi di un segnale audio e riconoscimento armoniche

Librerie e applicazioni utilizzate: python-scipy, python-matplotlib, audacity

